諗到新招攪班鄉黑

得閒就申請遊行， 等d 狗發反對通知書， 然後d鄉黑實開鋪， 我地亦都因為反對通知書而唔入去， 萬一批左，先研究點玩